[樓豬是地表最垃圾球員］ NBA 2018-19 regular season 討論區(102）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

話時話iglo過幾年入唔到po就要辭職話

屌睇topic又笑咗, 好唔爭氣

use which?

3

我講緊F位

咁今年夠鐘未

柯絕今年一定計c
所以唔知啦

lm

btw 牛又倒水

仲有冇占狗出黎獻醜

Lin頭
無眼睇 越打越差

東岸6789混戰好刺激

郭艾倫＞連輸豪

嘩doncic又大三雙

個陣好多文都話咩LIN頭好夾西波龍
算唔算俾護士JER JER打佢臉

如果真係搵800Lue啲fans會點去解讀

800Lue有fans?

明知故問

利申3年老Lue fans

傾屎其實得番一場buffer可以輸

在此

不安

rj.gif

點夾 同人pick唔起
啲三分又收皮 又唔敢剷

Photo of Ty Lue with goat

舉國除盧太師無一能臣

Michael Jordan and the G.O.A.T.

唔記得轉number
OH SORRY

PICK唔起一回事
而係個陣話咩LIN頭經驗控場P&R
結果護士要既其實係SG上面幾乎一樣都冇打

x2

有啲掛住David Blatt

其實lue當年可以贏到冠軍
都係全靠lebron
一冇咗lebron，佢教波嘅弱點就暴露曬出嚟

凈係出力守人

無三不成幾喎清

On February 21, 2017, Johnson replaced Jim Buss as the president of basketball operations for the Los Angeles Lakers.

所以睇埋下年係好正常

未.

不如話我皇想要個虛位教練會貼切啲

佢優點好夾吾皇你又唔提

就係太監

岩岩先做左兩年就將前幾年既廢入哂佢數

有無諗過倒轉咗.
吾皇全靠LUE先CHAMP到.

岩岩先兩年，下年入唔到playoff 佢自殺都仲得

Ball 下年都仲係著 BBB 我諗愛G佬寫定信都得.

贏唔到波刷數據
客觀講 post all star:
trae>doncic

冇lue幫佢call to
佢暴斃左啦

岩牙

Mavs明顯All In Tank啦

唔係
佢要既係可以幫佢糾錯就已經冇可能虛到去邊
虛既佢點會聽
佢要既教練第一點係講得掂佢聽話
二係做好針對性調整同部署
至於一般球迷好著重既體系個D
有吾皇你冇必要諗／諗左都冇用
佢都姣婆守唔撚到寡唔會打

confirm 左著nike kobe 啦

由眼神睇得出果種愛慕之情

Divac:02年嘅債

有排賤種湖還

有幾多個有魄力咁叫TO

潮人名叔牙

不過諗起iglo話今年打極限小球就笑左出聲
冇5場就要叫jones俾拳王黎

係太監佢都係張承業個類

咩叫叫jones

佢俾吾皇陰啫
打D帝皇式無球

仲記得開季啲人覺得大腸同牛仔入到po

不過牙愛g佬啲操作又係精彩絕輪

係唔係又jer MDA

睇返季前啲人估我塊同你爵排第幾

你塊-6

"唔貪，35w都夠"
利申我講嘅

季初組軍你又咪話佢
係皇上開金口話要咩組織者既

真占皇
潮人火箭最好朋友
真 雪中送炭

好撚大咬

仲有啲距離 加油

兩季加埋咪有

賣組爸買牛鎖真心好笑

都坐過一日定兩日西一呀

買牛鎖要俾pick個下cls

語帶嘲諷
癲濟公 - 警告

21+17=38W

賣撚完活塞D三分係起左下機個下先幽默

湖
eliminate 左先發力

有咩爽得過一次過睇到賤種湖賤種占賤種影響力大師折墮

波可以輸 數據唔可以

占鍾1斯, 而家係太陽做渣fit人

假占皇仲要係球場上打生打死

j jones 就做大腸球會既高層,

係天上高指指點點, 運籌維握.

#574 格蘭希爾 5 個月前
老老實實敢立個口號做time to rise，expect 35 勝唔過份掛

#579 A_Milik 5 個月前
35勝合理啦

呢d叫互相幫助.

#TIMETORISE我有印象好多

格蘭希爾 - 內部警告
唔好鞭自己屍啦
#TimeToFall

唔好咁
倒轉睇戰績表係西一黎
下季重有zion添

嗰時以為入ariza呢啲playoff料會有啲野睇下

講真今季真係我睇十幾年nba以黎最爽嘅一季

無top3 pick的話, 癲濟公 - 一犯

結果有野俾你笑下
都開心嗎?

尋日先拎完優點 wfc

雖然單trade 係on9，但豬霸比人恥笑足兩年你又唔講打幾場好波就講到潛力新星咁，trade 之前明明比人笑緊咩OlaZubac

最錯係冇留 6'9 強化版Zion - 牙牛

OK

佢唔係潛力新星都起碼係件似樣既低
你換撚左佢搞到要打死亡五小係咪仲係GOOD MOVE

鵝熊陽
牛 v唔識串 ayton姦到我皇幾開心

唔係，我第一句已經講明單trade 係on9，但豬霸都係比你地overrated

突然諗到2k18個仆街仔force trade好似係Bender+2nd rd pick <> Zubac

又高咩估
有人講佢前五C個D咩
家陣係笑ON9咋喎大佬
一件似樣底都冇換走埋換射愛GLO呢下拆東牆補西牆都堅係幽默

下年就見唔到Bender, 開心

其實我季初嗰陣，都以為牛有機會沖po

原陣有機

jj呢，想唔想見到

前提係daj唔好hea打

五個位置都係全能球員好似係我皇o既終極目標
其實今季猢算做到, 可惜我皇唔明白所謂o既全能係要包埋射術

大腸都未齊腳 tank多兩三季就岩

JJ+BENDER<>BALL OK?

BALL DB TJ ZION AYTON

湖人罰球

心反而沒有顧慮~

主要係都拖到我皇一齊死
就要加下自己trade value

班2打6要證明自己唔係垃圾

kcp

同埋贏波令潮個pick高啲
另類陷害

而家咁仲好 入左por仔 tank下搏拎番個pick

猢D內鬥仲精彩過比賽

喊了

巫師

防守大戰？

走籃炒粉

大域之前未又係比人笑

？harden?

邊個mvp啊依家？

？

Wall

俾隊垃圾炒，死撚左佢啦

吾皇:我入唔到playoff要搵其他人同我陪葬

換左Por返來，下年唔好又大傷，po應該有望

夫子的愛

ching 都咁低質既咩,唔係同一單野wor

吾皇

i mean依兩單野都好好笑

牛鎖真心無問題 , 想搵多個幫手打PLAYOFF 真係好合理,同埋SVI去到底特津都係空氣啦

Bledsoe

Bledsoe都復活,真係服哂畢蛇

harden harden 笑撚死人，無乜野叻
勝在買犯，走步三分，俾佢呃左MVP

我覺得bledsoe復活同佢上年playoff自責有好大關係

feel到佢真係內疚，想補償返

字母d 進攻真係好單一
同後生james 一樣
坦克咁樣

睇kd 艾榮有美感d

字母有3分就無敵

佢今日完美示範佢手段係幾唔夠

多左招拋柴已經好好多

佢今日仲有試下打下無球
不過效果就堅係唔掂

有先算 咁易咩 有咪似kd 咁
但kd smooth 好多

之前都有留意derozan 打波
佢都有d footwork 睇下 好撚正
又著kobe D 鞋

東岸2nd round matchup已confirmed
西岸前八除咗雷，暫時唔敢講邊隊一定入唔到
2nd round

Ddr呢排都練膽大會緊

第一rd打湧個隊一定死

打箭都係
但打塊就未必，除咗雷

傾屎之後8場 冇一場可以輸

是但唔想同你拗

等你覆機好過

咩直過咗兩關
但仲要打Pistons Pacers同泡泡龍

屌你真係得
我送埋個2nd round俾你都仲得

你tank禾刀未tank

個confirmed matchup有無dlo?

我成日覺得依啲未必係真

從想像嚟睇會諗字母有三分會好勁

但你想像下無三分嘅mb，你會諗如果佢肯射下三分就無敵了

但事實就係並唔係真係勁咁多，格芬又係

其實有個上限，去到依個level最多係勁dd

就好似harden有新招又唔用euro step，中距

但你話登子進攻萬花筒又未必有依家咁勁

淫klay有持球又反而危害到自己同勇士

只有啲廢又有明顯弱點先會勁好多

例如牙ben

同防守傳波永遠唔多

The University of Nebraska has fired Tim Miles as head coach and are interested in hiring Fred Hoiberg as his replacement.

Hoiberg was fired by the Bulls in December but has interest in returning to college basketball.

唔嫌多

清搞gag?

--- 實際上，有時候交易掉一些廣受好評的球員能夠幫助球隊變得更好，因為看似在做減法，但球隊在其他一些方面卻加強了。

-- 我和魔術師的關係一直很好。我認為魔術師是湖人史上最好的球員，有人會說是科比，但我覺得是魔術師，他有最好的領袖帶隊能力。科比的得分能力很強，很多人都說科比有「曼巴精神」，但我覺得魔術師的這種精神完全不輸科比，只是他自己這方面說的比較少。

by logo

West戰法來
等magic沉醉係自己度
以為做GM都好惦

算吧啦

季前邊個諗到LAC會快過jazz, spurs, THUNDER囉po spot
然後THUNDER柒到

唔好話季前，早兩個禮拜都諗唔到

大飛啲難野係尾4-5場
Okc就all star後先難
垃圾刺打客場係搞笑嘛

West係我最尊重的GM(當佢係的話)
當年威脅辭職來迫湧簡Klay
之後又死要klay唔用來trade love

真
一個月前啲猢仲係惡到

我直頭以為佢tank

我以為會係12,13
專心洗走啲人, 同keep pick

屌又多個Pick

Are the Suns wasting Devin Booker's talent? | The Jump

pg虛火
龜迷失

首輪打勇就番黎啦

Bosh

bosh 13年果下rebound
重緊要過ray allen

你好攞唔攞攞哈公子黎比
家陣字母問題就係同依家哈公子一樣得個兩招唔掂就收工
你睇下熱水吾皇啦

會勁啲，但唔會有90%嘅人諗到咁屈

到佢35%三分，你地就會發現其實都係咁

其實講得啱，到最後真正提升既係戰術作用，有威脅可以拉空間，但對個人黎講分別可能真係無咁大

講到foj有射波勁好多咁
13咪又係要打7場
14直頭比人4比1收皮

@腸足們
自己睇suns reddit睇到有啲感觸
如果今個summer，booker叫想走
或者下年開季又係打到一碌柒，booker叫想走

我會好讚成，trade得成應該會為佢覺得好開心
你地點睇?

歡送

佢唔係打我地
可能會兩季all star

叫連輸豪入去刷分

睇吓帝王咪知會點

戰術作用都唔叫提升？
戰術作用高左直情係質變啦
你等睇字母PLAYOFF俾人收縮防守招呼剷唔入分波又俾人CUT路線囉
係人都知係剷同分容咩易守
佢那怕練得好疆屍跳投一招守佢都已經夠煩
你有可能做到吓吓爆剷8成命中囉除非
多一招變化意義大咁多啊

咪咁
我反開表弟

離開大腸係好事來

留名睇76 second round bye bye
垃撚柒圾on9廢物西門

腸迷表示想玩焦土，tj booker ayton一齊叫trade me

撐一隊波撐到咁真係精神分裂

ayton留
其餘焦土接受

想令到某人出手做嘢

快點接收我

2010s起
最慘情nba fans
1.suns/kings
3.蜂
4.網
5.魔?

真心 對球隊黎講都未必一定係壞事 感覺上呢幾年tank番黎班友都養到壞壞地 booker自己又輸到冇心機 下年都咁輸既你不如真係重頭攪過 但呢次一trade得真係要連啲管理層都要換埋

網唔算啦
玩左幾年五虎將

都係爛網左幾年啫 冇pick都咁快重建到 而家起埋機要贊添啦

有邊隊接貨

NBA兩大閪隊
Suns
Magic

Rookie入到去都要喊三聲

yes
不過依隊網上限唔高
日後比盡都係二輪

帝王要加埋落去啦

Trade Booker

Dlo+Booker

下 重建得幾好喎

今年有cap應該會試下追粒星啦 始終大城市

瘤弱夠大城市啦

咪一樣柒足咁多年

上上落落重建左幾多年 係今年先叫見到啲希望

係依兩年好返

之前一直都係垃圾級養人

Evans比人咁玩真係慘撚到

比billy king搞到咁
咁快入得番playoff其實好多人估唔到

之前柒碌點都佔一席位 唔係有mb一定唔會有起色 俾你得saric 病西 鳩ing頓 jb唔一定肯trade過黎雖然冇得佢揀 harris應該trade到 但應該都係一盤散沙

今年網隊比人見到啲希望嘛 加上一鳥在手應該好啲既

潮

佢12年先黑8完起碼有得J下

Fox Bodgi Bagley Hield
養得幾好

唯一敗筆係trade唔到otto porter
變咗HB
我相信呢個敗筆將會成為佢地未能再上一步既關鍵

呢堆人東岸夠爭playoff啦 你睇活塞呢個lv都有得入playoff

難講

冇Embiid嘅話都仲有大量空間搶人

不過做唔到title contender 就真

如果冇士氣差既 我幾肯定jb一定同你玩野

Sor
一定要加埋木狼

地理閪
天氣閪
養人閪

養到KAT同Wiggins咁撚樣

就好似吾皇咁

見頂就咪撚提啦根本佢自己問題
城城家陣又點撚樣呢請問

見頂專打吾皇隊猗

Booker換吾皇deal？

防守專心到出哂名

foj條賤種已經受到天譴
仲有三年佢受

你唔睇埋佢進攻

JB笑而不語
kat永遠既心理陰影

黑心講句
幾時到見頂炒一次車

見頂依家咁樣 球隊一定有問題啦
揸住兩件天賦咁高既球員

都仲未穩定入到playoff

見頂心態簡直穩如泰山

唔係未穩定入到，係穩定入唔到
舊年都係靠Butler咋

佢自己場上態度又唔積極
好喇先早都仲話鐵爺JB個波攞住咩冇波到冇發揮
冇哂喇又係咁
四年零進步
一定有問題你不如講下究竟有咩問題喇
事實係連戰術地位連層有番少少佢都係咁既死樣
邊隊都死啦

唔係打大腸比佢刷數據，佢只會係M.redd，k媽之流

起碼都對得住當年話有吾皇係場上既影響力
今年戰績同吾皇一樣

金塊+MPJ=CHAMP

下季西岸係大飛同金塊既天下

大膽推測kd會去東岸nyk

過撚到我勇咩

大膽預測十年後

All time 第一PG - Curry
All time 第二SG - KT
All time 第一人 - KD
All time 第二PF - Green

屌你老母 老表俾你食左啊

表弟依啲賤種十年後兩隻腳斷撚哂日日鳩叫就有佢份

我覺得有otto可能仲係爭緊po個range到

rip mb

RIP parker

下年係公牛既天下

Ja Lavine Otto MXXXXXX WCJ

第一係咪ad

系
ad為左證明自己清白

挑撚斷左foj啲手根腳根

因此歷史地位大跳級

點解咁睇好MPJ

個樣似Ben afra

再磨合下
季尾再補件vucevic
足夠係西岸年年入po

可惜依家簽咗件次貨HB

同你老死切切一樣 背傷
我諗都係出唔到頭

到時字母真係有三分你咪知點解
好難講俾你聽

接近無可能嘅野咁辛苦諗嚟做乜，ff下季入po好過啦

接近無可能嘅野咁辛苦諗嚟做乜，ff下季抽狀元好過啦

冇理由走啦
咁後生睇下同ayton可以搞咩花樣仲好啦

唔得咪再走囉實有人要

原來harden已經miss咗600球三分

好想睇Zion入魔術 大腸呢啲閪隊

真係要諗嘅話唔想佢走，不過佢想走都唔會怪佢，都想睇下佢去隊正常啲嘅隊會打成點

河神 反河註定失敗

求下河神快d搵返爸爸

贏波所以咁開心？

唔洗浪費時間睇PO，可以直接等西決 Final 所以開心

不了 河神要留係箭退休做休士頓名宿

河神今季bin c鞭到之前恥笑佢無能既果班能樣鞭到啪啪聲。

邊撚個河神啊

你迷雲，我迷雲，雲加就是「神」

GOAT

一線鷹係咪要望住mavs個戰績來打
個1st round pick

Here
I mean雷霆嗰part

mavs tank得癲到

如果今年佢地攞返自己個pick
就會推到落下年unprotected

其實我唔介意 一年好難練兩個
反正今年個draft好似幾廢下

下年係仲廢

Mavs 第6應該係最差結局

Sick ball

佢嗰隻背傷係做完手術休養完就斷尾，唔影響肌肉組織

我睇draft直播
完全估唔到cavs會唔揀mpj

性頓好似都唔差

感覺cavs要搏一個franchise player
Sexton係唔錯 但絕對唔係
而佢地絕對有本錢等mpj

快艇連續兩個都唔揀我勁開心

係依排打sg先好咗，pg啲skill都係廢到癲

河神仲係好廢喎，有排未鞭得

個陣仲ff塊巫都唔敢博，跌落腸到

侮辱河神食屎啦

其實除左14th pick個g.robinson之外，其他唔揀mpj都正路

文件河：當我不必分心湊仔時，世上有誰能打敗我

解鎖

個件叫j.robinson，就咁睇stat好似幾廢，又出得8分鐘，唔多知揀嚟做乜

河神係austin

俾最頂fake左

Ching 心水清
不過留意到你仲係未夠了解河神 所以都係建議你溫返河神d highlight先再討論

austin “highlights jordan” rivers

無聊一查，devin booker喺敗場數上已經超越klay同draymond，季尾前有望過danny green

輸人

更正，一早過danny green
下季keep住咁柒可以超越stephen curry

唔係迷脡都睇到好熱血

反開booker

但睇左腸爵，真心覺得佢做到嘅都做了

隊友真係好似無練過波上去打咁

原來fu g 反河
咁禾反jabari 了

Warriors suspended Jordan Bell a game for “conduct detrimental to the team.”
咩料

離隊之日不遠了

撐左河好耐，奈何佢做箭狗

聽日要同腸狗割蓆一日了

夫g唔使瞓覺？

sleep is for the weak

夫g好似sleep咗，代表咩？

Jabari is weak

真

趁人瞓咗放暗箭

同fug絕交了

傻鳩來
咁嘅閪陣，邊個都大炒我地啦

DKLM 扮箭迷 登迷
低佢迷d垃圾 全部重傷

呢條屎忽鬼冇進步仲成日搞事

原來拓柒過咗火箭，我真係恭喜我

你把口臭到呢

我覺得你睇少西波巫

叮蝦

掌佢把臭口啦

btw，要然波kelly作用真係好大@司令

季初讚成
季中好撚反
季尾正選期駁唔到
依家中立

禾刀反河
連我腸都唔要
肯定垃圾

更衣室炸彈，完

季初撚係到

嚟我腸無幾日就幫手打交都叫炸彈咁撚有義氣好過美隊啲傻系

教壞細路

咁又唔會嘅
佢同ayton Holmes booker都熟，特別book
不過同jj應該面和心不和
bridges melton就兩條毒撚自己玩咁

夠鐘啦，睇柒癗
睇下今日輸乜先，輸乜先

anyway佢啲conduct我唔多放心

季中連續十五場左右20%三分
仲要場均4，5 shot
又無防守

不過正選個堆場數仲勁過季初
真係唔識評價
早個月記得我同奶傾向sign and trade
我依家就睇pick到咩，同埋密切留意下jj條仆街，bridges條撚樣練唔練波再講
覺得jj心態已bust

gala gala happy

抵你tank 河神都唔要

我擔心jj多啲
同埋booker,tj本身已經食慣T
Oubre好似加劇咗大家食T嘅狀況
但又同時唔係oubre, 我地無咩火贏波
基本上係零火

垃圾河
佢老豆就神

不過都唔好蝕俾火箭嘛
話哂第條垃圾+82都成2400萬

勇今日咁準嘅 收手啦好嘛

37熊咪咁多幻想

Curry

熊同我哋都係失意之隊，唔好內戰

你係失意之cba人啫
陽下年就番生

失意隊入面最想狼落地獄

你哋有得抽zion唔會明

癲濟公 第二 警告
串我手足

第二 優點
好啱聽

Memphis: F/G Cam Reddish, Duke
咁都中到都唔錯

我好懷疑reddish會跌去6
不如早啲還咗個pick佢
好過俾塞鍊住春袋

不過講真熊真係要tank兩年
JJJ我睇唔到佢做到star, 雖則19歲
上年有啲亮點個D brooks, 今年又傷又on9
Conley又老一歲, trade value又低啲, 都依然係諗唔明做咩唔季中trade

成隊波唯一可以留的都只係JV, 仲後生嘅, 雖然又已經見頂
另外Caboclo囉

問題在於
熊唔多識養人

鳩猴正式報銷
唔睇下虎扑都唔記得左佢

屌啱, 塞啲死人pick下下都有condition
今年俾粒9-14pick佢
好過下年俾粒6-14

佢同報銷左有咩分別
#fug的愛

西蘭花啲射波進步咗啦，依家要練下上籃

潮
that's the player u need

同melo一齊收皮，一個時代的終結

熊養邊緣人係全聯盟第一
有數至不盡嘅人喺度打番起

rookie就

Parsons?

慘得過我+82 trade value係正

03/04出名個D印象都係得返我皇/KK/AI/生命石
Wade打埋今年都要退了

我都預tank多幾年
夏天還pick, trade conley
洗哂啲毒約先可以開始諗重建

貴嘅唔計

認真諗當年都係賭輸咗姐
parsons傷之前都叫做升緊

唔係
Mavs期已經係on9仔

睇下佢summer點先算

今日又打得幾好好睇睇

手感+ 淫K+25+追芒+澳洲神鋒 真係順好多

佢mavs都已經傷下停下啦
又唔覺得跌得好勁
不過啲傷又唔斷尾

咁撚貴簽佢都係戇鳩駁唔到架啦

46熊啲ball movement

點解你連bogut都唔打要打澳洲神鋒

廢鳩而加進攻簡直係負作用

癅22-0 run

澳洲神鋒=Jonah Bolden

同豬腦都叫神鋒一樣ja

垃圾牛

公牛個陣

湧個底真係
任姦
大家唔想郁咁

讚Caboclo讚到

parsons簽5M一年
值得留

隨便打都贏點解要咁辛苦？

25手感一人打一節咁樣好咩

樓豬個shooting pack畀咗kd

太多傷啦
再講好多人底薪都勁過佢

睇得樓豬咁高

一時間諗唔到kd會好廢定好勁

我都要睇一睇個stat

係我都要開估先明佢想表達既意思

大腸贏到西波巫位位兩蚊

表弟幾時死
好撚煩

津巴布韋幣？

幾fit 腸wo
可以黎腸

港幣

不了
快撚啲死
煩到仆街

熊痴撚線
連續5個off reb
5個進攻都接近wide open 3/2, 跟住都係全數唔入

鍾意唔搞事的球員

美國隊長

究竟邊個懷念爺爺先

好撚樣衰啊

jajajjajajajajajajjabari

又搞鳩jabari正負值

癗控制好to真係差好遠 I mean對手表現差好遠

痴線kelly咁樣落club唔露身份都食唔少女

俾五隻見頂你

jabari

又係刷分朋友隊

司令大戰夫子

G.Hill大戰FUG
燈力大戰

呢個正

見頂10M我OK

好撚悶
打緊乜鳩

ayton廢到

轉兩下, 入去miss
成個框係前面, 唔dunk, miss

Jabari 放夠未

iglo幾時一齊躝？

明明係玩具台杜爸心戰創意台台主

不嬲

杜爸=司令

大腸班友想幫西波巫提早放暑假
雖然西波巫贏哂之後場次入PO機會都係無限接近零

JEFF GREEN留多一年！！！

自拜

YOU = MVP 2018

哈，燈！

留jeff green放parker

刷分

又tie，點睇西鬥西

正路都放啦

The Duke Men's Basketball and UCF Knights game brought in 12.88 MILLION VIEWERS, more than any NBA game this season!

比jabari抖未

做後備都要人抖

痴線你知唔知兩隊成鳩日turnover跑得幾撚辛苦

Gobear <=> ayton + mikal
Deal?

好過跑跑下跑咗去GuangdongTigers

Gobear+pick <=> ayton

cba 50%球員防守好過jabari

咁樣放booker睇到眼定定

唔好咁講啦，刷分仔太勁啫

去CBA做土皇帝應該都幾過癮，早兩日無意中睇左場，仆街支那球員連街場都不如剩係識鳩推3分

土皇帝jimmer係度
廢人一個

有上咩

booker快左好多

NBA 3線後備都夠屈CBA班傻仔。。。你睇易建聯仲係到做緊大佬就知

未
不過佢唔上大家都知佢係廢人

見到jimmer就嬲, 唔是講笑

真係打西巫先可以咁易lob

Booker睇來連續兩場50+

無PO打又無野做咪刷分刷數據，反正最後一節會倒返哂

易帝唔差

Checklist:
b2b 50+ (30/50)
輸30+ (-2/30)
t-foul (0/2)

比佢上多場先知架

dllm McRae

底薪廢物當自己大佬咁打，有機會比你都唔珍惜

真，返cba啦柒頭
係度獻世

打咗三場啦好似

兩場咋
嚴格d一場，就係troll果場

t個度笑咗
得Booker holmes似有t食

季尾打小牛
我當大戰

本來諗住佢會好似神丹咁走下位射三分算，估唔到佢好意思當自己係大佬咁打

夫G你老實啲......
其實你係咪迷jimmer...

打CBA打到以為自己MJ
on9仔

siu4

靠瘋狂出手

就來俾你4殺

3殺爵士

露寶真係仆街來

夠薑就齊人先打

#TimeToRise(next season)

我只係好想太腸有個用到既pg
比個機會試下無壞我覺得

夫G你老實啲......
你未答我

唔係啦
我最憎d 跑得慢既白人

Exum + 2nd round <=> koko

OKOK

嘩booker, beal

bender

Bender 2kmode

咁係咪刷分仔TO

咪嘈串撚到

刷分仔唔係刷分

係真係勁

支那大媽去左小寶度

feel到刷分仔如果無限體能應該贏到波

呢兩場好似睇whiplash咁，總有一刻佢會變咗做痴線佬

?

反Bender黨出嚟受靶

克羅地亞神鋒

雀屎中場表現 之前禾湧果個支那大媽

red panda?

樓豬條女

今日JAV無獎競猜遊戲
大腸最後一節會倒幾多分呢？
A 3-5分
B 6-10分
C 11-20分
D 20+

E: 會贏

booker同哂所有人講not quite my tempo

係咪有人蝦我手足

西波之皇大戰，好難估

禾少

刷分仔應該50分有望

8分
仲有力and one

44

今場刷分仔仲未上腦

ayton屌你個腦

bender in ok?

大腸班友到

Booker bobblehead looks gay

交戲交戲交戲

未夠50+,夠數盲要倒了

Dragan

大腸係咁送西波巫射FT唔入送到你入倒分技巧一流

刷分仔50分未

大腸D戲

464分鐘,肯定要刷夠數

48

Jabari

只差一點點

+82打得幾好

.

打卡收工

夠數了

50

史上最廢第50分得分法

Daniels

50分

笑撚死

booker想扮唔笑認真樣
但又忍唔撚到
嘴角含晒春咁既樣

ESPN話腸而家有54.1%勝率

屌奶星可唔可以快d豬撚左佢

Espn出名燈

打ot繼續刷

大腸比d 力ok?

輸人：60分 I am ready

已經比足力tank 你地做下野得唔得

劇本，jabari打埋個30+

豬人隨手一丟反cup

咪撚贏

真bryant vs 假kobe

到底你想點

故意燈是沒有用的

大腸又贏

坦

想jabari 30+都係燈

2.8點解唔彈俾自己

大腸表示：劇本完成

貢係豬硬

神丹空晒都唔入

Uc

屌，又執雞

刷埋果兩分

笑笑下西面，輸到傻Q咗

又刷多2分

贏波就話啫
幾次刷分都輸波
咩記錄都係柒

書人係咪第一個back2back 50+豬波嘅人

零秒刷埋個double double

70分豬
B2b 50豬
不愧係輸人

dllm 標

最後一PLAY刷DOUBLE DOUBLE

1:02個to應該要俾佢出
遲咗了

之前有場好似OKC對熊，第4節個apps寫熊9X%win 最後OKC反cup4分

Harden咪做過囉

不過輸人係最年輕

再黎多場得唔得

係輸嘅層次 輸人真係高

拎b2b 50+連敗係咩感受

今晚又可以慶祝

harden起碼大部份高分都係贏
除咗嗰次
書人係從未贏過

戰犯：holmes and ayton

Sarver: 屌 trade撚走曬佢

嗰兩分cancel咗?

超咗時

原來係金塊不過espn個win%都係鳩鳩下

trade走sarver

ok

廢柴

重點都係個板姐 50分已經夠數

原來聽日打塊 又無得睇

打撚死你

叫A米返嚟教ayton打波就好

Nurkic’s first words to Neil(Trailblazer GM): “At least we won the game.”
日本漫畫嚟

安西教練 我只有現在呀

公鹿

火箭

#BookerMVP #TimeToDie

奇才即係邊隊

西巫

公鹿俾太陽雙殺盲左呀

夠薑po東岸呀 夫子

爵士上返第5

愛情使人盲目

打火箭播

未撚驚過

killer double stepback

成日一講哈登走步就攞個球出嚟
睇親都好心痛

艇唔識輸

你驚死我地火箭上唔番第三咩

界王拳（拓7版）

俾同岸橫掃都幾柒

真, 我都係望緊呢啲

想同樓豬點歌

「留住我吧」

走啦你

又望你多一眼 淚緩緩的淌下
又是分開的一剎那

聽日MSG，當告別戰咁打得唔得

下場二日後打46熊
一隊想贏一隊想輸
斷估booker又刷到50

反booker係咩心態

辣殺 攔啦

剔手邊

叫人用手躝貢串？

Jordan Bell原來係撚Mike Brown俾勇雪佢

夫子

唔會再撐你
我個心已經傷左

條粉腸今季食左屎來，空氣pick唔box out無籃板零走位，舊年仲打得好過今年兩倍，但舊年已經差過前年。

上兩場刷分仔on court 77 mins -5
off court 19 mins -31

好

發現粉腸呢個字幾啱我地用

你兩個變返朋友啦
最多我地三個一齊反河反jabari

都唔知你地爭咩
明明兩個guangdong tigers做隊友

點撚法

反而想問屌人刷數據咩心態

禾都屌
jamal murray個場

me tmr go
any recommendations?

除左小寶全部關鍵時刻都會25
你叫我點相信人

fr la

連我都25

what's fr

反Jabari

矛錯
sor

比錢買野然後條數入落牠到

我鍾意吾皇同榮叔，所以不嬲25

辣殺

爺爺反KI未

條友快D躝

扶正聰明仔做大佬啦

芙蓉

come LAL

g worm?

G duk to

FG 13/60

by Jimmer Fredette

我腸真核

簽左人又唔比人打想點

佢撚入到13球

咩黎
係邊

深圳，我都唔知邊到

go NYK啦
我真心唔覺有人見到今年大帝咁, 仲會咁想過來

我腸戰績暫時仲好過佢
17/59
13/60

我覺得球員大部分唔覺係LBJ問題
可能扣左分
LBJ係NBA中生代威望好大
同埋落過場交手更加知lbj屈啦

個問題唔係實力
係更衣室
KI知咩料, 我唔覺得會去
條友唔打back to back去通宵錄音
之後rich paul呢啲野

唔係人人都頂到係吾皇身邊, 仲要環境係LA

兩睇啦
有啲人會覺而家係入股時機
如果入到去個星幫到lal入po嘅
就會奪到我皇位做洛城大佬

奪皇位做洛城大佬(球隊)
出球場的焦點都會係得一個
甚至就算當wade勁過LBJ, 訪問都只會係LBJ多好多
何況LA會加劇呢樣野, 想做個無巨星光環的大佬就真係啱入LAL(連kwahi都唔想)

因為kawhi就係想做巨星焦點 如果唔係做咩要離開馬刺

[巴打入]如果你一返到屋企見到我全裸咁訓係你張床，媚眼如絲，紅扑扑，手軟腳軟咁，你會點樣處置小妹？

創意台台主

似做大佬多過關注

Luke Walton said that he's ignoring rumors that the Los Angeles Lakers have already began searching for candidates to replace him as head coach for next season.

“I fully expect to be coaching this team again next year...I just view it as outside noise unless someone from within tells me that that happened.

Walton has 1 guaranteed year remaining on his contract.

Tyronn Lue told Walton that he has yet to be contacted by any member from the Lakers' organization, and will tell Walton should he be contacted out of respect for his friend.

下年都知有有球星想同碧皇打波
暫時睇落KI都幾掛住吾皇
不過有ball 冇咩可能

你想唔想同MJ一齊打波?
FOJ>>>>>>MJ
6亞無人能及

夫g有明顯精神病
咪笑

Balls to Suns
Kyrie come

湖撚仲有兩場平上年記錄
好興奮呀

你來之前我們就已經。。。。。

ki 同BALL 都幾鐘意..
鐘然你個完全唔同類型
但都幾夾LBJ

小寶mon post到

咩叫關鍵時刻25

好似吾皇關鍵時候簡la唔要76

我屌你老母

條撚樣依加咪有報應囉

下年去你度，一於咁話

唔準諗，即刻答

送畀你，要唔要

唔撚要

屌你老母

口裏說不...

字母

啲人成日講得分
睇開先發覺 Stockton 個助攻同偷波數先係最難破
仲有Olajuwon 啲封波，究竟點做到

究竟foj今次LA之旅令佢少咗幾多fans

冇

最撚慘係80，90s真係太多勁人
stockton呢個無法破的stl record都唔可以為佢帶來一個dpoy

pg位好似得payton 拎過dpoy
不過估唔到個個年代莫湯保都拎過3屆

guard基本上都係得佢同mj，之後先kwahi
Tony allen無
td都無都真係出奇

Td真係

Shane Battier 有冇

想知正資產eric gordon打成點？
係咪仲係勁過jb-tucker

算係咁啦，正常第六人補充火力

咁就好

Stockton超級鐵人黎

射下射下
射番35%三分

可愛點睇都係Forward 黎

mb使不使咁勁

有無睇錯 頭5分鐘14分

尋晚許願係贏到食蕉

籃網廢到..

Dlo嗰種廢

熱火今日食硬 咩直活塞

Nets 常規last game對Heat

爛網啲雞

一條心，反金塊

@Ryo

反賤種

DLO勁到

butler高過佢

唔講啲咩，等po再鞭

0/2...
加油

唔打喇

我地火箭最叻倒水 唔驚

咩話？咁撚樣西岸第二？

未到半場就俾人炒，入到po肯定更鳩，放棄俾個名額湖人算啦

dlo

ching sick d ball

放過牠ok?

佢俾膠咪啫係反祝福

雖然準三雙，但命中有啲低

放過佢唔係姐係叫我唔好鬧佢咩？

如果火箭炒到金塊58，我買一件河仔jersey

準4雙==

bucks

塊豬開心過鹿贏

波縮要留番PLAYOFF走線打塊

上第三就得啦

籃板先難破
而家邊可能場均22板

冇可能破架呢個
當時打緊同依家打緊既籃球你話兩樣野都不為過

po 0-4/Dlo冇一場40+你就...

成隊讓哂d板俾你加上自己本身搶進攻板好撚勁的話可能得既

0-4其實好難

覺得開房屋台係德政
雖然點撚柒樣係香港點撚閪鳩努力
你都唔會買到樓

一舖定勝負

家陣你要刷單場廿板都唔係易仲講場均
而且22都唔係紀錄黎

林書豪又0分

河神又帶領火箭然波
勁到

22都唔得講27都無意義啦

唔好話20啦
近年15都唔多啦
近幾十年要比較接近20已經數到洛文

現役最撚勁嘅鼓佬七年先七千幾，當fit多七年俾盡萬六，都仲要攞多七千幾

下年繼續玩

咁德政在？

wade走了

司機被迫退休點玩

11 finals 真心覺得wade打得好好
最撚衰都係lbj

企定定喺度，德政政喺度，乜都唔使做

獨行俠醒少少啦

醒啊得唔得

Good block都吹
屌你老母基石

好似唔係吹block嗰個

近年reb 最勁個個係咪dh12 ?

當值嘅clutch根本吹大咗

當值所有野都吹大咗

靚仔呢

吹大咗 肥到

法官大人

cp3個種廢 真係

4千萬 我屌你個老味

網隊個russell令仔過佢啦
我地香港人唔會鍾意當值呢啲小白臉

金塊偽西二

doncic 的而且確係冇咁clutch
但佢表演都仲係好好呀

香港人鐘意小白臉wor
鹿含

今場贏唔到熱火就講咩都無用

乜水

Lin makes a three

Dlo都輸la

Lin係咪垃圾時間先識得分？

Ching 90後老餅？
鹿含刀唔識？

鹿含，吳亦凡，陳偉霆，蔡徐坤
四大天王

你一間去完話我知

未約

點解多數都係金塊俾人屌打

網Allen係傷定棄用

Rk Player (Team) 3-Pointers Made Gms
Total Per Game
1 James Harden (Rockets) 341 4.8 71
2 Stephen Curry (Warriors) 319 5.1 62

手感仔仲可唔可以追過基石

會唔會因為廢

要tank吖嘛

火箭格食格

啱啱落後熊一場

冇睇鳩吹：

對抗太差啦 點打mb

有無興趣黑7金塊

金塊留力打雷霆

其實係咪心理問題....

second round見咪得

季後賽 okc真係分分鐘第八

佢都唔敢起手咁款左好多場
起手完又唔入
咁點玩

我爵會入finals 佢未輸咪見下

佢第八又邊個想遇佢呢隊神經刀

咁你明點解唔敢起手

想就唔會話好撚想
但勇士無所謂咁lor

又唔完全係
佢之前係掛住傳傳傳
最近POWELL甚至契仔都係有波就去佢睇到先識醒咁款
不過睇怕都有D遲

我想睇河父對湧親家大戰喎

傾屎又輸tight game

河 +/- +34

金塊同okc個賽程

如果河父贏勇輸爵就正

我湧今年有機會一次過跨過河父河神兩座大山
咁就冇人再會質疑

反河又輸

錯失炸積同河神係太陽近十年top 2 on9嘅決定

dragic打返starter好好多

比牙凡牙lay屌打

放走A米先係

好大部分係能力問題

如標題

河囝唔太岩長期hold波去到咪又一樣死
去太陽做奇兵加3d岩佢

3d?

5sick ball

清中肯

正負值得+1 基本上全隊最低
波係佢手又要set pick 一係傳波單打
今年諗定去打cba邊隊就差唔多
打得好都仲番到nba打半季

負皮個位駁到既出黎對質下唔該

J lin個level 根本唔需要諗去cba邊隊

坐等offer得啦

cap圖等鞭屍

計外援都應該搶住要
況且佢去得9成都要做中國豪

坐等CBA offer都係offer

上年話想打中國隊
出年打cba順便歸化埋中國藉啦
計劃通

你唔係覺得佢要出聲同cba隊講我可唔可以join你嘛

昨埋同fug字互射到腳軟拗親

岩既
實大把cba隊搶

佢肯打明哥親自請啦

咁鞭what

帝王playoff mola

梳
中文拎U

買左hb岩黎場場clutch time刀豬😅

下年孖住Suns一齊入po

想當年大腸49勝都矛po

我記得有一年係第8都50勝

應該係07-08
果年艇,木狼,灰熊同埋超音速垃圾到仆街

屌你老味咁撚串, 信唔信我放班猢出黎吠

串撚到

LBJ累事 正皮
Yc rubbish 負皮

唔信

10雷霆都係50勝第8

一樣咁廢

字母傷得耐嘅
鹿
#夫子的愛

爺爺二輪打鹿表示

手感打少幾場仲要d出手少過基石
追到都唔科學啦

係大陸先會入波

不了

第一輪就比我Dlo收皮啦

harden今季射咗就嚟過千球都未過當年curry嘅402球

塞狗識驚啦咩
仲以為只係識25秒進攻，flop同批爭

希望塞軍可以挨到見到公鹿

湖可能簽筆拿

KD?
AD?

Irving is ok

LA will be super NOISY

要曬

吾皇名正言順Q4畀哂Butler打，提早走去片場開工

最後淨係得Nicola v唔識串

呢件有三分，有啲防守，真心算啱使

你地連Vxxxxxx都矛

Ayton is ok

禾地個陣係
波 書人 Zion T.Harris Ayton
唔太明你講緊咩

Next year Ayton is a beast

真心想beverley入腸帶下人

好架
我凡veteran都鍾意
仲要咁憎猢，加分
不過想佢留LAC

牛一許願係咪實現

陳日生日？

siu4 高啤都守唔到 點beast法

KAT既防守 big ben既進攻

有zion仲要t.harris做乜

呢幾日啦

head count

生日快樂

happy bday ahh❤️

生幾日

無錯
up咗先啦

哪吒仔~

祝e gordon返生???

咩料 詹詹講到自己想去bosh jersey retirement但係要打比賽
轉個撚頭打雀唔出

突然醒起龍王早過佢join，但係佢冇join過superteam

@奶
今星期尾我就會跌返第二
點睇
而你又係保前4

想買件波衫
應該買邊隊好，同埋印邊個球員？

緊係trae young
無乜人知得嚟又俾人知你一早撐

我撐doncic wo

下季爺爺回家爭冠

主場要打
客場可以休

勇士小將Jordan Bell被禁賽1場，他為何被勇士重罰，昨天的消息是他把在飯店的花費算在教練Mike Brown頭上，今天更新消息公布，原來只是Bell把一根價值15美金的蠟燭，算在了Brown的帳單上，但Brown對此感到很受傷

Brown認為自己一直在為這些玩意付錢，內心感到很不滿，所以Brown並不理解這種玩笑，哪怕勇士隊內某位全明星球員，告訴Brown這只是一個玩笑，並且願意為此買單，但Brown還是拒絕原諒Bell。如果Brown不鬆口把此事放下，勇士方面也只能對Bell進行了重罰，但從Brown厭倦這種玩笑的態度知道，球隊應該不只Bell一個人曾把小玩意掛在Brown身上，看來Bell只是遇上了不給面子的Brown。

勇士老將Andre Iguodala到這件事，他表示自己也犯過錯誤，職業生涯同樣不完美，但是相信Bell會吸取教訓並且振作起來。Iguodala還認為Bell這件事沒有什麼大不了的，只是一個小錯誤

網友GRADS還爆料，去年Bell還是新秀時，隊友們就會在他的房間裡放一些小東西，比如糖果和蘇打等。所以Bell才想報復，他會把付費Wifi（通常是免費）記到KD和Quinn Cook房間裡。Bell也轉發了GRADS的一系列推特，勇士隨隊記者Connor Letorneau也確認了這一消息。

有冇人覺得勇士好似啲「明星」咁成日製造新聞

開個post問

我喺個小牛post入面咪已經一直話自己撐doncic囉
仲開乜鳩post問呀

臭g口頭禪來
勿介

開牠波啦

我話你開個post開買咩波衫印咩名

賤種foj死全家

講仔霸氣啲
不過唔好講了

賤種foj兩個人一個得罪黑幫比人斬手斬腳，一個吸毒吸到變白痴

老婆比Magic屌到有愛滋

佢就係場上頭落地變植物人

*兩個仔

網之後果6場 隨時埋單東9

兩個人
一個賤種=你
一個foj

一個foj
一個係賤種表弟

即係magic要屌兩個老婆?

咁你咪即係提佢講

sor想笑下

last game隨時變東8爭奪戰

吓，返去睇下打咩
我仲疊埋心水魔火爭

盲撐 原因：靚仔

佢真心定抽水 我唔識分

作為兩年網迷，好有信心佢哋會倒水

我都分唔到 講到好認真

呢兩年?

前兩年，依家只係parttime

幾時開始迷腸
仲有冇其他隊迷過

Men club本身都好撚偏

大把，某人去過啲隊嗰時都有撐

Nash退休之後開始撐腸

之前未正式迷腸，結果失去之後才學會珍惜

迷賤種foj已經係死罪

真正嘅燈神

100步笑50步

我有燈力，某人就起咗Q啦

人沒有犧牲就甚麼都得不到

為要得到上場時間 就要識入波

由依家開始，我反哂我上面講過嗰啲

呢個就係NBA既基本原則
實力話事

若被frozen 夠 就用一對手～～

痛快的刷分 再做板凳

其實唔係啊 輸豪 大腸 吾皇全部沉曬啦 都唔差啊

會心一擊

我反

咩叫好偏？

笑左

唔係真心只會帶黎反效果

我就唔同啦
成功反到賤種三連星收哂皮

有啲失望
專注啲啦
同埋猢同腸世仇來

真心接受唔到有人鍾意吾皇就迷埋佢個隊
你見最愛吾皇嘅臭g，吾皇入猢，佢都反哂啦

cls

世仇指060710po嘅恩怨

遲來報到，想知點睇Nash join Lakers

請教解決方法

主要係
遠古仲有Barkley, Dan Majerl打lakers

nash就, 我同全球suns fans一樣

棄吾皇

愛kd

順手迷埋金塊

迷埋爵士

貢迷咪廁啦 唔差在

今年冠軍預測
勇士 89%
公鹿 6%
火箭 0.5%
bos 1%
76人 2%
雷 0.5%
塊 0.5%
spurs 0.5%
lakers error

今年冠軍預測
勇士 89%
公鹿 6%
速龍 0.5%
bos 1%
76人 2%
雷 0.5%
塊 0.5%
spurs 0.5%
火箭 0.000000000001%
lakers error

bin到c就bin

不服來辯

辯你個頭

玩具台啲人口統計咁密嘅

理性討論 今年應該爵士贏

打火箭難D贏
難D可以mark到隻乞丐
不過乞丐年年play off都廢柴
應該有得贏

夫子露寶

話說原來聽日打moc

@廢老波
me dm

jazz坐穩第5

邊個負皮我呢個留言出街踩屎踩足1年

樓下全部踩屎踩足1年

你踩lego 踩足一年

成日正評自己唔尷尬?

想睇基石一round出局

虎撲3月30日訊 隨著湖人連續第六年無緣季后賽，湖人跟隊記者Dave McMenamin撰寫長文詳細報導了導致湖人本賽季失敗的種種因素。
關於保羅-喬治不再按照原先聲稱的那樣渴求加盟湖人並在去年夏天與雷霆達成續約，聯盟消息人士透露，這一立場轉變一直以來更多地由於雷霆做出的正確舉動，而非由於湖人犯了哪些錯誤。
喬治從未給予湖人管理層會面機會，但他一直擁有渠道去了解湖人內部的運作信息。比如，在2018年2月被湖人裁掉的科里-布魯爾隨後加盟雷霆與喬治成為隊友。消息人士透露，布魯爾向喬治講述了自己作為湖人球員的經歷。
關於朱利葉斯-蘭德爾於去年夏天離隊，消息人士透露，儘管擁有蘭德爾作為受限制性自由球員的報價匹配權，湖人從未向他提出報價。消息人士透露，球隊主教練盧克-沃頓及其教練組當時都傾向於留下蘭德爾。
最終，蘭德爾的經紀人Aaron Mintz請求湖人放棄對蘭德爾的匹配權，運作他的客戶與鵜鶘簽約。消息人士透露，蘭德爾被鵜鶘非常渴求他的態度所打動，這是他沒能從湖人那裡得到的感受。
關於在交易截止日當天湖人使用伊維察-祖巴茨和邁克爾-比斯利從快船交易得到邁克-穆斯卡拉一事，消息人士透露，在這筆交易發生後不久，快船顧問、湖人名宿傑里-韋斯特與一些也與湖人有過關聯的老朋友們共聚晚餐。韋斯特不敢相信他不費吹灰之力就得到了祖巴茨。消息人士透露，快船甚至從未致電湖人詢價過祖巴茨。湖人提出了這筆交易，快船欣然接受。
消息人士表示，出席那次聚餐的人都對湖人的這一舉動開懷大笑。

屌你Zubac呢單真定假呀

入夜等白晝 垃圾關頭先去刷分那lin頭

歷史最佳pg尾到

Walker又一次打占士

俾人恥笑個下笑到我

東45預演咁早，起身睇垃圾塞豬波先

佢識尷尬 ？

手感

占士 vs Walker 23:0

榮叔

溜馬今季嘔奶唔收咧就好

溜馬最後球防守

PO都斷得，今次輸埋比Walker
正式退休

Walker要然了

潮主勝幾好分喎

@司令
想唔想Walker贏

Shortly after the trade deadline, Clippers consultant Jerry West -- who spent more than 40 years with the Lakers as a player, coach and executive -- got together for dinner with old friends who also had former Laker ties, sources said. He couldn't believe how Zubac fell into his lap. The Clippers, sources said, never even called the Lakers to inquire about Zubac. The Lakers made the offer and the Clippers gladly accepted.

交易大限過一段日子後，快艇顧問Jerry West這位在湖人以球員 教練 管理層待超過40年的人，跟過去同樣在湖人工作過的老朋友們聯繫並共進晚餐，他說他不敢相信湖人主動把Zubac放進包裹中，快艇，根據消息來源，從未要求湖人把Zubac放進交易包裹

湖人提出了這個報價而快艇開心地接受了

Sources said those at the dinner table shared a hearty laugh at the Lakers' expense."

消息來源說在那個晚餐上大家都對於湖人的行為笑翻了

女人又5/15啦

okc

咁似孔乙己

餐廳裏充滿快活的空氣

有無link 睇duke?

Reddit啦

咪得

想唔想walker來

睇哂未

唔好害人啦

勇又倒水

Rajon Rondo held a players-only meeting in Memphis in late February with the goal of finding "a better understanding of one another."

The meeting followed LeBron James' comments from the previous night after a loss against the Pelicans, when he asked "How many know what's at stake if you've never been there?" in the post-game interview.

Several of his teammates criticized James' body language, including slumped shoulders and sideways glances.

James admitted that he was working on improving his body language.

The Lakers went 2-10 over their next 12 games following the meeting.

DAVE MCMENAMIN/ESPN

勇比狼反杯

其實到底是咪風水問題點解隊隊喺okc場全部close shot入曬

我唔要西一呀

龜打波個啲能量冇人做到

Rondo都頂唔順LBJ了

唔知真廢定驚箭西4

Murray

影響力大師

okc衝啊！！！

落第八啦